眼鏡發明之前眼鏡蛇叫咩？

蛇

On9 有眼鏡先會有眼鏡蛇

傻子嗎
眼鏡命名係因為外形酷似眼鏡蛇嘅花紋

但之前已經有呢個物種存在

真心

On9 樓主問之前叫咩 而唔係點解叫眼鏡蛇呀屌

冇名

師兄貢認真

因為我都想知

回錯屌

Cobra

飯鏟頭都唔識?

眼疾蛇

大蛇丸

黑曼巴

叫飯鏟頭

未命名沙田依個地名之前 沙田柚係叫咩

咁起人類未發明飯鏟之前, 佢又叫咩名?

未有飯鏟之前又叫咩名

認真答你
金柚

未有眼鏡嘅眼鏡蛇

阿柏怪

姐係蛇

叫蛇

未有飯鏟嘅飯鏟頭

蟲

呀蛇，咪郁！

近視蛇

唔係. 死還死七孔流血還七孔流血兩樣嘢嚟. 所以係"未有眼鏡嘅眼鏡蛇"

搭單問，未發明眼鏡之前，眼鏡蛇點睇野？

頭

尷唔尷尬

眼鏡蛇的英文名稱「Cobra」一詞，是「蛇」的葡萄牙語稱謂，起源於拉丁語。當16世紀葡萄牙航海家到達非洲和南亞，他們發現了眼鏡蛇並將其命名為「capelo」或者「膨頸蛇」，隨之此名稱流傳入西班牙語、法語、英語和其他歐洲語言。臺灣閩南語稱之飯匙倩和粵語飯鏟頭是取其頸部張開時外觀似飯匙。

copy by wiki

真假分不清果d快d del app啦

How do you turn this on

眼鏡之所以叫眼鏡係因為眼鏡蛇
你掉轉左

叫電斧號

飯鏟頭

咁飯鏟發明之前佢叫咩名

你個野壞左阿

你不如問未有人類果時叫咩啦

笑到肚痛

How to your turn this on

Do

叫盲蛇

呀蛇 改名唔洗你教!

眼鏡龜

叫眼鏡蛇

遠視都未定

飯匙蛇

咁眼鏡呢

咁未有眼鏡之前又叫咩名？

叫飯鏟頭

咁未有飯鏟之前又叫咩名？

叫眼鏡蛇

膨頸掛

曾經以為 眼鏡蛇 係 眼頸蛇
因為條頸有對眼

好撚恐怖

毒蛇

樓主on99

有眼鏡先定有眼鏡蛇先

番去操多兩份閱讀理解啦

咁咪有飯匙嗰陣呢？

無限loop

你返去操多兩份先學人回post啦

硬頸蛇

蛇(正常視力)

咁眼鏡蛇未有中文果陣叫咩

我覺得不行

阿柏蛇

仲記得果下引擎聲

想當年有古人發明鏡片加條野帶上眼好型 好似眼鏡蛇 所以就叫果舊野叫眼鏡

一滴蛇毒就令血液變成咁

一早無理樓豬條on9 問題啦得你理咋嘛

好白痴
笑死

魔龍

on9
未發明眼鏡之前眼鏡蛇戴咩呀

飯X頭

有左眼鏡之後先有眼鏡蛇出現

飯鏟頭

眼鏡發明之前 隱形眼鏡叫咩？

視障蛇
近視蛇
老花蛇
遠視蛇等等

發明之前唔洗戴眼鏡

本來叫眼鏡蛇
發明左眼鏡之後發覺似眼鏡蛇
就叫眼鏡

咪就係眼鏡蛇囉

眼鏡蛇的英文名稱「Cobra」一詞，是「蛇」的葡萄牙語稱謂，起源於拉丁語。當16世紀葡萄牙航海家到達非洲和南亞，他們發現了眼鏡蛇並將其命名為「capelo」或者「膨頸蛇」，隨之此名稱流傳入西班牙語、法語、英語和其他歐洲語言。臺灣閩南語稱之飯匙倩和粵語飯鏟頭是取其頸部張開時外觀似飯匙。

咁未有眼鏡之前叫咩？

未有眼鏡之前啲蛇會點啲水珠係隻眼度
用意就係形成lens
類似人類嘅隱形眼鏡
但咁樣啲水珠成日蒸發
或者俾自己吸收左 太煩了
後尾人類發明左眼鏡就方便得多了
每隻視力不佳的蛇都可以受惠了
而科學家有望研發一些蛇類的隱形眼鏡
以配合佢地本身嘅習性
係可見嘅將來 眼鏡蛇嘅稱號可能將要消失了
（好似係 ）

紅字為笑點

未有溥儀之前
溥儀眼鏡叫咩

膨頸蛇

光緒眼鏡

咩呀，眼鏡蛇係眼鏡牌子黎

電動眼鏡蛇

樓主係小學雞? 仲要成班會員一齊同佢on9

冇睇聖經？
起初，戴著眼鏡的神創造天地

答案係堅尼米拿

恐怖

不如你問未發明蛇呢個字之前蛇叫咩啦

靉靆蛇

咁未有飯鏟前叫咩

沙田me未有沙田之前叫咩名?

「單照」黎喎巴打

其實係叫阿帕怪

老婆餅之前係咪叫娘子餅

阿me呀

未有沙田個時佢未出世

屌俾你講咗

咁未有眼鏡同眼鏡蛇之前，眼叫咩？

究竟有眼鏡蛇先定有眼鏡先

整豬紅最平既方法

高質

陶大宇

你做乜撚野呀

唔明有乜L關係

有雞蛋定有雞先

aoc

新八蛇

破基俠

好撚誇張

近視散光蛇

絕症蛇

之前未有人類夠有恐龍。咁恐龍個陣時叫咩

停啦，唔好笑啊

蛇囉 以前D人近視又冇眼鏡點分得咁清楚

小學雞

你唔係應該問你未有眼鏡蛇之前眼鏡叫咩嘢咩？

孟加拉效應

隱形眼鏡蛇

三角頭的蛇

未有眼鏡之前咪近視蛇遠視蛇散光蛇老花蛇

阿sir

其實cobra 原名係告巴蛇

此post已完

我阿叔開茶餐廳
佢話

菠蘿因為似菠蘿包所以叫菠蘿

咁人未發現食蟻獸食蟻前又點叫食蟻獸？

四眼蛇

飯剷頭